【壽終正寢／撤回／暫緩】正視！檢討！穩住陣腳！

林鄭用英文講到明: The bill is dead
國外一定會以為人民已取得勝利
而林鄭亦stress左「壽 終 正 寢」
中間游離人仕可能會收貨
事實上都已經出現唔同聲音
為左穩住我方陣腳 唔可以急
大專學界必定要係我方有共識之後
再考慮與林鄭會面
否則只會比佢快刀斬亂麻

個人認為抗爭走向至少有二

一，繼續聚焦撤回同堅持其餘四大訴求

二，淡化撤回訴求 改為聚焦警權問題

但無論揀咩option 文宣都好重要

如果揀（一）必定要向大眾（包括外國朋友）清楚解釋點解「壽終正寢」/ the bill is dead 唔應該收貨
更唔好比人覺得我地只係捉字蝨 而係有法律依據

如果揀（二）就係正式既轉向 更加要做好文宣！

千祈唔好急

Push